天文台考慮午夜後改3號風

8號 落注

老🎩

唔教鬧鐘了

pish

lm

星期六8號要唔要

pu sh h h h h

又咪wfh on9

8號8號8號

牛大人新韓燒好味道嗎

未試過

Can try

呢個風可以係辦公時間（0900-1700）內掛八號，留名嘅我每個派一萬

tgt bb

笑死 ching你係咪同佢有仇

Bb

屌你週末先嚟八號都冇用啦

聽日一定8號啦

唔要，返六日嗰啲奴隸由得佢地繼續返工啦

下晝5點最接近香港
一陣3，4點掛8號 又會搞到全港大塞車

ON9 依家先考慮3號
幾撚時先8號

無可能8號。個風同香港隔咁遠

第一次唔想打風既原因竟然係因為要去拎iphone

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

same here

老老豆豆樓下而家仲大風過上星期8號風

屌聽日晏晝繼續有八號就好

屌你老味一係聽日打 一係唔好打

上次都遠 今次一號波體感仲大風

上星期打風叫8號，今個星期...no eye see

今日美股跌市
聽日放一日避下風頭岩架啦天天

集氣

玩大啲，2020年10月23號朝早八點前，呢個波上到八號嘅，留名嘅我每人派一萬

我又黎啦

今次一定無得輸

22:45 更新 按照現時預測路徑，沙德爾會繼續移近華南沿岸，與其相關的強風會逐漸影響珠江口一帶。天文台會在午夜至明日(10月23日)上午二時改發三號強風信號。

早d訓

上次一早講定有機8號
今次冇啦

大家明天準時返工

又黎

有八號食月巴婆老泥 我話嘅

肯定冇八仔啦個風咁弱

兩點改三號

屌你老母啦走數狗 你全家仆街死

我屌你老母

依家大風過上次個八號啦

有八號我屌牛油果

屌你老母又係你

你走先，我掩護你

但係可唔可以找咗我條數

邊個pish 5毛po推上熱門

留名

我呀

早啲訓 聽日仲要返工

LM先

Lm

LM

留名，無成本

留名呀

依家既風大過上次8號

留名先

俾你笑鬼死

Lm
想7點前掛8號
求大交合台畀日假期我

如果8點前8號落3號呢

Lm
走數死全家

1萬YEN都殺 唔好俾WON 越南盾個D呀啦

1萬YEN/HKD/USD/GBP 自己揀

On

有錢派，點都留定名先

3轉8 通常隔幾耐

留名
不過真係打咪又係要wfh
屌

Lm 跟進

等睇走數

上次條數幾時找？

預左你唔會派，照留

你加多個零都唔洗派 睇走勢應該唔會掛8
加上上次有班懶撚醒嘅人話天文台市區冇風做咩掛8號

即留

留名無壞

留名 見者有份

如果聽日8號風由朝掛到晚， 林鄭就露長腿

又玩 lm

8！

Lm等睇走數

留名跟進

LM

俾錢啦

你條撚樣 上次都未找數

想賺錢 但又想hea 心情好矛盾

有冇機會8？

推！！！！！

找咗上次個數先啦

係咪先

Lm
雖然都係覺得一萬膠/印尼越南盾多

LM
就算無錢多日假都正啦

ok

有錢就留名

8號集氣

Lm睇走數

上次我都有留名
今次又留先
Total 2萬

88888888888號波舞

上次比8號咁鬆手 今次冇了

屌咪又係走數 走數全家生癌

跟

瞓咗無睇 上次派咗未？

1滴風都冇打撚咩

8號

Lmlm

劉明

好呀

留個名先

連登班幼稚園學生 又唔駛返學了

上次俾人笑完, 今次點都唔掛啦

唔理咁多留名

LM 冇蝕底

靠你燈

上次無風比人屌到返枱唔知今次點

謝

又係你 上次個一萬呢

lmm

一萬

上呀上呀
8號 8號
中午掛最好

到呢家都唔講聽日視乎風勢掛8號 即係聽日返工啦

139萬

陳同佳：打風唔去 安全屋最安全

聽日ibond8號有我切7

LM 食花生

垃圾風唔識郁咁
都係早d訓聽朝準時番工

留左名先實冇壞

午夜了，3號都唔見

留多一次名

劉明一身蟻

多謝定先

留名 八點見

又嚟？

留名
港紙得喇

留個靚名先

我唔貪心，一萬日圓夠架啦

Ok

留名睇走數

留名 多謝晒

Ching????

lm又走數

衝啊LM

Lm，1萬蚊買咩好呢

我了

派左錢未屌你老母

LM 呀呀呀呀呀呀呀呀

3號了

3

3號

信你 留名

留明yen

又係你 上次條數未找

唔好通頂呀
8號咪都要WFH
Online lesson

？

LM thanks

lm睇走數

留名 點聯絡您？

lm大風都癡線但繼續三號

留名等走數

[img]

qa.gif[/img]

好

早啲訓啦 就算打風咪又係wfh

二百幾個人lm呀樓豬

就陪你賭一場

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

可以大交合啲人mon post想拎一萬
朝早就同你上8號

留

終於唔係叫人派一萬

留名
麻雀同精都要

留名一萬蚊

一萬港元thanks

ching又嚟, 找返上次條數先

輕鬆留名

秋風起咋

屌你老母次撚次都走數

lm睇破產

留名 又走數

即刻留名

留名收錢

留名等聽日放假

8號！8號！

留名等睇走數

強帖留名！

有邊次係有找數
Btw lm咗先

點都留左先

再留名

屯門大風到癲

好的

真啊，我依邊馮馮聲

Lmmmmmmm

又嚟 照留名

上次條數肯找未

講定多謝先

推撚到8號

g 持

收皮 上次條數幾時找？

留名

btw早抖先

留明

所有窗關哂 啲風經冷氣機吹入房好大聲

留左先

lm先

LmLm

留位

留名等睇一萬越南盾

元朗好靜

ＬＭ

八號我切柒
咁撚遠
天文台唔驚畀人屌多次？

本身完全冇諗過會八號
但一睇到呢啲post就開始ff

留名等你派

Lm，等收一萬

連登仔話大風就仆街啦

又鳩嗡

yo

唔好痴線

3號了 希望真係有8號啦

留咗先

有得打唔使你派都得呀

名已留

全力支持

真係會番工時間掛既話
4,5 點就會預告啦
就同你玩到4 點

ok等你

留名喇

LM 走數死全家，你自己長生不老

ok thx

多謝

LM希望唔走數

請左病假？

唔派 爛春袋

Lm睇你走數

留左先算

留咗先算

留名搏1萬

多謝定你先

深夜巴又開倉賑災

上次筆數幾時找

祝你好運

多謝大佬

lm 先

派一萬乜野先?
留名

Thanks

留名 多謝大佬

連放4日

OK收到
聽日五點開始打

留定位

精蟲？

lm等派錢

你上次都未找數

Ok thz

.

知你會走數架啦 但都想睇你玩到幾大

lm
btw上次嗰一萬呢

留個大名先

Llm

lm等走數

留名聽住先

留名 你死緊

留名 去到我呢到最少4百萬

屌 咪走數

訓啦聽日朝早返工呀傻仔

lmlm

冇成本幾大都留定先

留個靚名

OK 留名先

我要曬

唔要你一萬只求有八號波

八號集氣

留咗名先 唔好執輸

上次都好似有類似既野 個位巴打條數找左未

留囉

無機會了。。。重未預告掛8號

唔好講咁多 lm

留名🤓

留個名

唉，又要流明

就留你老母名!

留名LU

走數ready

我覺得應該一齊入香港網絡大典

賭jer文化是高登討論區會員特色文化，也是高登魔咒（一種惡搞定律）之一，代表高登會員在討論區的信用制度。

它指在高登會員參與任何賭約的帖子中，聲稱用自己的jer（即陽具）作賭注，以顯示自己對勝出該賭約具有十足信心。於打賭中落敗者，通常會被其他會員要求「切jer」，即自行割掉生殖器。無法實行者會被稱為「欠jer數」，並受到其他會員恥笑。

起源及發展
以自己的jer作為一場賭博中的注碼，是由高登會員「和平與愛」(ID#86907)發起。2003年4月，「和平與愛」於一場歐聯中聲明假若曼聯不能勝出則自切其Jer(當時是皇馬主場對曼聯，結果皇馬羸3:1) 不負眾望下，「和平與愛」打開了高登魔咒的惡搞形式。

有會員以感慨的語氣作惡搞：「至此以後，每天洗澡都俯首低頭去感受和平與愛。」其後全職賭撚二世把賭Jer文化發揚光大，在他退隱後，再由巴貝利接班成為高登賭jer的代表人物。現在賭Jer已成為在高登會員上位的手段之一。

其後「賭Jer」又被縮短至「賭J」，成為高登討論區「JJ系術語」並沿用至今。

術語解釋
採用原因
由於高登討論區會員多為男性；而陽具除了是泌尿及生殖器官其中一部分，又是代表男性權力、為女性在性愛時帶來歡愉的器官。因此高登會員以陽具作打賭，是代表自己以網上的名聲及權力作為籌碼，從而與其他會員及網民作較量。

勝負稱謂
勝出者：通常會獲得「贏得X條Jer」的稱號。
落敗者：會被要求「切jer」，意指把（自己的）陽具切除。
實際上，落敗者並不會真是將自己的陽具切除，只是被其他會員視作欠債留底，故又稱「欠jer數」。

欠jer數
不少高登會員賭輸後不認數或賴帳，因賭jer失敗或切jer而未自行還jer之會員（代表者為巴貝利），一律被稱為「欠jer數人士」，以後他們在出帖或發言時，將會被其他會員「追jer數」，而且會員信用程度更會跌至極低點，在討論區毫無地位並恥笑一生。

約於2006年起，有不少打賭輸掉陽具的會員於網名中加上「已切」或「無J（沒有陽具的）」等字眼，以作交差。

相關例子
高登會員例子
前高登會員全職賭撚二世，曾發出一些打賭帖子：

lakers唔win我cut jer（湖人隊不勝出，我自宮）
如果係1999年7月9日掛8號風球我切jer（如果在1999年7月9日懸掛八號風球，我自宮）
高登會員神隱bb（高登會員編號：384468）出了一道IQ題考網民，並聲言如果網民答對便切JJ製作煲仔飯，甚至三頁內有網民答中便自認契弟，惜以走數告終。與其他走數的會員不同，「神隱bb」走數後態度還異常惡劣，嘲笑推post追數還不如像他一樣外出「食女」，結果引來逾二百負評並被一眾巴絲瘋狂派膠。[1]

Cutjbb.png
Cutjbb2.png
Cutjbb3.png
Cutjbb4.png
Cutjbb5.png
Cutjbb6.png
現實例子
記載：在2005年，一名英國人以自己的子孫根作賭注，賭英格蘭隊勝威爾斯隊，輸了後真的閹了自己。結果他成為首位活的達爾文獎得主[2]。
2009年10月下旬，中國湖南省一名15歲鄉村少年，認為手淫影響他的讀書成績，竟同時用四把利刀「自宮」，將自己的睪丸、陰囊全部割掉，圖戒掉手淫習慣。[3]
2011年，一名34歲男子，懷疑吸食毒品後精神失常，於住宅後樓梯以10吋長剪刀自宮。他的父親發現後報警，由救護車送院期間，更向在場拍攝的記者高舉拇指。事後他的陽具經手術駁回。（詳見2011年自宮男事件）[4]
網民惡搞創作
CutJer.gif
Collect j debt.gif
Gamblejer.jpg
Kist02.png

專用模板
欠J數
如條目中的人物在賭輸陽具過後不認數或賴帳，請在其用戶面板或userbox模組裡加上：

User 欠J數
範例：

未去勢.jpg
此漢子曾跟部份網民打賭，更以自已的生殖器作籌碼。但其後於賭局中慘敗，惟尚未履行諾言，待接受宮刑。
太監
如條目中的人物因賭輸陽具而慘遭去勢，請在其用戶面板或userbox模組裡加上：

User 太監
範例：

去勢.jpg
此漢子曾跟部份網民打賭，更以自己的生殖器作籌碼。但其後於賭局中慘敗，遂得接受宮刑慘遭去勢。

又係你條on9仔
我屌晒你全家添呀
派派派

Lm 走數

樓主夠唔夠比

名嘅我

無成本留名

又有人派錢，lm

唔好咁多幻想，準時翻工

多謝樓豬

上次份卷計多咗分都要屌老師
今次仲唔玩殘你地

留名
上次已經走撚咗數
就算今次冇事你都爭我一萬

Lam

睇下點

聽晚六點掛八號有冇機

DLLM

屌肯定冇八號 btw lm

留名！！！！

覺得上唔到但照lm

留定冇壞

留名等睇樓主走數

🧾

9成9走數

弱弱一留

雖然覺得冇8號
但係留名又無成本

Lm先岩

屌你咁大風都唔8號

lm :p

派唔到

今次我重唔贏

係時候準備整野返工

除非沙德爾採取較接近香港的路徑移動或顯著增強，今天改發更高熱帶氣旋警告信號的機會較低。

上次掛錯八號比班撚樣爽完反屌
今次仲唔報仇

On9天文台 今日咁撚大風都唔撚掛

Yes 唔掛

今日攞咗假好彩無掛8號

今日唔掛不如聽日？

而家大風過上次八號風。

垃撚圾天文台

又9up冇成本

屌你老母天文台

垃圾 大交合